[623]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(470) 你今日㩒咗錢未？

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

上面有兩段手快快po錯次序

買yen買won進貢ione

留名
好多圖,PO第一頁會唔會太長

Lm

唔會

留名

直接POST了
趕住訓

奶

櫻

油

娜

真

template個奈子生日應援過咗咁耐可以刪；IONE雜誌列表已經撥入影音整理個google sheet亦可以刪。

奈

權

純

HI

降

蛙

演

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

睇完圖海留名

帶我奈留名

lm
我今日㩒咗＄啦！你呢？

帶住我老婆來留名 仙氣喔🥰🥰

lm

fu到係特登搶1001…

屌mail想轉 12人 但唔記得去禁取消 收左我錢

你個名

我係唔識取消 又自動續左

template好似有

原來冇咗
sorry

係未出咗新日單preview

LM

Lmao

ig奶b

ig 奶粉金鋼棒

個浸奶味
無左啲filter咪幾好

奶次次filter都好重手

你iOS or android先

ios

放工lm 個post無較韓國？
ig奶粉好廿buy

一生巴

好撚葡萄發夢發到冇錢去追佢哋了

引錯咗

努力返工

想同柔柔炒下飯

長文唔quote，謝# 57 神崎巴詳盡擊掌報告。

akb握手會都要出動埋hkt, nmb成員？

咩叫炒下飯 我唔明喎

搵唔到高清

正如AKB選拔都有分團嘅人

一生妹識貨😘😘😘

好耐無出聲
大家好

11正評 反了反了

google search 唔得咩

頂
睇緊x men咁

quick silver yena

其實點玩？

刷pt拎獎勵

有個表寫咗幾多分就送一張飛開story

係，就係咁先有百萬銷量

咁撚樣叫water islands?

奈最尾嗰張係Water Island張兩星

咁娜b同真都係既

嗰兩張舊野 唔係Water Island

Sad Frog

求教學

818

五大訴求 缺一不可

日巡倒數

出自邊度

新人留名
最愛娜b奈子

點樣可以肝到拎三星

呢個show今次究竟拍咗幾多集

想問依個係咩嚟？

下一秒應該係奈子西娜b面問做乜又撚佢

android同ios唔同

iOS

點先可以才能開花

你講積分啲三星?
照計有入去禁下應該都拎到一兩張

二張一樣卡合做一張

同一張卡

Yena unnie

第一張已經要百三萬既HI 依家先六十幾萬

奈子呢幅圖真係好cute好想同佢拍手仔

Push

好多大陸人帶成gip架生入境
但真係要當今次係endgame咁出去
今次起碼要69咁多人

有手燈用手燈 唔使慳

我自己係不斷刷彩色券同灰色券
用粉紅券啲pt好少
大家一齊努力肝啦

20手燈(必入隱藏關)+10大水(回5AP)
撳商品右上角橙色掣可以睇到

我連灰色都唔用
淨係刷彩色

係喎唔該晒巴打

1.1倍power up組合

等回AP已經好煩 仲要打彩卷

成gip架生都比入境

多到用唔哂

屌 抽活動POOL走隻普通3星出黎既喂

哩個好似唔係活動

中三星咪算好

法國之前嘅template都只係得android…

頂你啦我中一星油b

喪玩左幾日就黎4百萬，想嘔

From ptt

油B愛你

細佬佩服

姐係照跟會多分啲？

終於見到佢啦

應該抽新卡？

睇錯應該油新卡

又丁Yunjin?

唔會多pt 但會多10% power
10%可以幫你慳AP同時有quota擺多幾張活動卡

抽White Mermaid最好 啲卡可以活動加多啲pt

深夜一推

留名留名
睇完神崎巴既repo又好掛住佢地了

diu 咩L size

源好靚 不過嗰日我覺得佢個妝超厚
奈子 鏡頭前好可愛 鏡頭後好成熟

LA 仁油真奶

LA 偶櫻花

琴日 hi

sweet 9月號

人地又買碟又要抽,坐車坐飛機去拍下手仔,佢就唔過又相又簽名

想問名牌要自己整定嗰到有得買

下面WHO

難得去歐美所以對飯open啲。

巧靚靚

拍手會周邊有得買 你自製都得

奶

係網上睇無既 邊個先係

IG有真同究極體

自拍靚到咁

其實係咪買1000石個箱仲抵過10抽

似禾櫻

在機場穿了七十元價位衣服的宮脇咲良

上衣的價格差不多是75rmb…果然時尚的完成是臉蛋和身材 認證了

之前冇玩過d活動

係 儲定石20號all in衝頭300

我個腎

welcome

只求入到頭1000

ig呢鋪真係娜b

應該係得演先會同陌生人合照

vvvvvv

原來IZONE 一早知道美國機場會壞電腦,唔怪得一早到左先啦
佢地 11點出場,唔知今晚會唔會有無直播呢

武林V

Vvvvvv

舞林雙寶

正 最愛武林兩個
彩元話對腳跌親無事 唔好再提 因為好7

點解食野唔見光北

蛙蛙聲音出演

到！

呀真黎 sorry

講到喺香港狂食嘢

倒數3分鐘

純喵

純喵直接字都冇了

唔通蛋糕C位去到LA 都溝女

幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

彩元間接宣傳火箭拳頭？

佢播得歌架咩

好似唔長過1分鐘就冇事
如果真係唔得咪冇replay

我依家跌到3500

佢兩個髮型好qq

點上

神

ig
條片

係光北IG呀！！！！！
呀！！！！！！！！！

純IG

第一張好牙敗

牙敗呢

見唔到條線既

條片仲牙敗
想知佢d男Manager點頂

仙氣蛙喵

純喵係蛙

純mail嘅蛙

純mail好牙敗

純mail 真係好高質

仙氣

蛙比純執過仲仙

不堅定了

純喵嘅蛙

杯雪糕好似好假

影完張相5秒後就開始融

笑死

其實好似有啲假

喂

咁有冇多d圖做fact check

有特別週邊

CLS

終於出手

一去美國就放肆。
btw, 好正。

堅定 唔課

game 已del
抽簽好過

只係單純嘅課金排名比賽

演ig

求解釋

簡單講啫係
努力爬rank 有活動去 有週邊拎

唔該

深層意思

岩岩睇返itzy fromis9 都係今日開始飛LA

咁樣公司對izone 都幾好
俾佢地玩兩日

有名你叫

第一次收到千字文喵收慣牙純啲喵 要睇字好唔慣

new po lm

演？

係啊

阿純喵唔抵訂
無誠意

咩唔抵訂
剩係張相已經可以殺死你

演本時啲mail都好長睇死我 仲有hi都長

平時

純mail 係高質mail 黎
成日都有其他女女相

鍾意睇字既無所謂，又可以了解佢地多啲。

當學多啲韓文咁

睇純集郵都正

個vlive做咩比人cut左三分鐘

完整版

[ENG SUB] 190713 Prison Life of Fools unaired (cut)

係咪播歌呀？

vlive播果首歌

抽左Ben 首歌， cut 3mins 算係咁

btw 叻女 識貨 ben 極高質

NG TAI SO KAO
KUET YAT BUT HO

牛油

失踪人口終於出現
英文好好

每次睇新相都覺得Hi醬真係靚咗超多

咁XL SIZE

190817 官方IG更新彩演相關一則

LA✈️💕
悠閒的感覺
溫暖又涼爽的天氣
與在LA買的墨鏡🕶一起
有趣的小品店&剪輯店&咖啡店
進去又出來的漢堡🍔🍟
因為英語不好.. 煎蛋捲裡面材料除了培根和芝士沒有別的選擇
有把自己的美味煎蛋捲和我交換的gentle man😎
晚霞☀️
⠀
...完美ㅌ

KCON LA hi touch見面會開始

"Well done!! 工作結束後的集體照~"
ig原圖del左

🐇幾乎像貴賓狗一樣跌倒
🐩我第一次在這麼多人面前跌倒
🐇我們真的嚇一大跳
🐩想忘掉 想從我腦海裡忘掉
🐇知道采源跌倒後說什麼嗎 跑決賽前"真的不想要再跌倒ㅠㅠ"
🐩沒錯真的是第一次 而且跌倒後還跟在附近的前輩對到眼
🐇在這麼多人面前跌倒現在..
🐩現在我什麼事都能做到了

LA 演dance

影到蛙好眼瞓咁。

呀演真心正

理得佢眼唔眼瞓總知好靚

痴線, 站姐追到去美國

班大站真係好有錢

賣手幅都回本喇

完整版

雖然聽唔到蛙講咩 但後面柔柔有提蛙 pick左佢
HW - Yujin
CY - SK
Minju - ???(柔柔)
Hiichan - Chaewon (One sided Ssambbang)
Eunbi - Nako
WY - Yena
SK - CY
Nako - Yena
Yuri - Minju
CW - HW
Yena - Yuri
Yujin - Hyewon #KCON19LA #IZONE #아이즈원

回到部份囉
真係跟哂行程嗰啲一個月要使幾萬港紙up女團可能唔使咁多
開得站嘅本身都一定有返咁上下財力

minju唔係Yujin？

btw 原來係群眾壓力揀油

今晚咁多人嘅

張張相都好正喎ching

近到呢

Gum yat yiu gin dou dai ga

IG 權F

順圭圖海集氣
各位 維園見！

我女兒

Ngo tai ng ming chung man ji

係咪 我睇唔明中文字

我都係

到IZONE了

我屌。。。

仆佢個街

播左幾秒先cut 好仆街

邊到睇

係咪得我一個覺得上次日單concept相靚啲

而家係毛毛靚

민주가 또

油油同采源合唱

IG櫻

屌咩

ig櫻先係大殺著

第3張以爲係我個名

采源唱左三秒 直播中斷....

哇 呀純個張…

正到癲

點解既？

full set手燈

屌咗出嚟

娜B個喵hea到

娜B喵對海外飯非常友善

禾櫻

光北又買左條新裙比櫻

正到癲 又攬女
ig啲相都高汁到癲

我要去做史萊哲林

人地美國紐約出世架

終於到

唔明點解韓國D校服咁靚又其真個間學校,如果係我架話一定好鍾意返學,唔睇明星睇女都夠啦

怕我地睇唔明

violeta

完左izone做呀櫻Cody好嗎

蛙今日套衫

채원(Chaewon) 유리(Yuri) - 'If only' FanCam

Violeta + Highlight + La Vie en Rose + AIRPLANE + PICK ME

蛙超正

好多謝阿純咁愛錫我櫻

禾啱啱先起身 咁對我好咩

嗰首歌專屬現場觀眾。

ig奈子

飲啤酒，大個女啦

哈利波特奶油啤嚟冇酒精㗎

好想同奈子飲ButterBeer

【李彩演||自製中字】00年的孩子為何擁有“彩媽媽”的暱稱？何以見得李彩演的溫柔善良？
YouTube<態度的品格>節目提及彩演並分析細節

超得意

演係老母，所以權係Father

Yena

想做佢地個仔

安狗狗
安總統

今晚就係之前上法律諮詢事務所做嘉賓

求婚介指

繼櫈上腳踏之後又一潛力相

random dance演focus

懷疑佢一睇就識跳

條仔想溝鴨

剛剛開日本電視台，有sakura

叫法律相談所既節目

蛙mail 啲相咁重filter

佢驚俾其他成員眼紅(例如油)話唔洗filter都咁靚，所以公平起見咪求其用下

櫻上節目件衫

送個西比櫻

Sakura: Even in Japan, I can feel (IZ*ONE's) popularity increasing. I have a 2nd year younger brother. It seems like #IZONE's name is quite well known in the school. He even told a girl he like, "My older sister is IZ*ONE, do you wanna go to the concert?"

櫻細佬利用家姐黎溝女

咩意思

又一個未來嘅食女專家

細佬真識玩

我記得櫻細佬以前好憎櫻，點知呢家

花式抄牌

油B正

腐乳

油B係我老婆，又係我SP

🤦🏻‍♂️三家姐唔幫手揀衫就出事🤦🏻‍♂️

條片我loop咗好多次

佢地係咪每次出日單都會去tower record

老婆就不了 後者可以考慮

wtf

件衫璇醬送嫁

不了

油飯全面進場

有F有腳

唔好搞我權就得

油B係我既

Ig有純
我第一次鐘意史萊哲琳

IG

你愛油b 油b愛我？

韓飯唔識，唔好見怪

開心死佢

靚到痴左線

兩次都係 可以考慮下去嗰度捕佢哋

今次日單同con同一日 諗緊要留多幾多日

我決定加入史萊哲林 有無人join

有
純每次都挑戰我小心臟

分類帽派左我去史萊哲林

麻瓜都有得join？

又櫻又純
有得揀咩

支持葛來分多

今日KCON CUT

純啊

我決定跳槽

唔駛揀 即刻入

仲以為有個心口仔睇下

太難揀 櫻同權f

我都跳返槽先唔記得蛙蛙係呢邊

我都係 跟返呀權

死都要做葛來分多

蛙蛙真係好好人

Hi 院友 我地同學院

軟妹我冇愛錯人

可以咁近既？

我要正貨

佢抄上次櫻個頭

應該係完場嗰陣行走廊

蛙在哪我就在哪

咁就一年
妳著白衫牛仔褲係無得輸

咁就一年首歌啱你style都係唔得

唯一軟妹，人地講I love you, 即刻怕羞咁細細聲回返句I love you too

天使

油B死撚開啦！！

又係吹奏蛙嘅時間

又要po多次

點解今日呀權個頭咁靚都無人講

去哂蛙到

有情

Nako unnie

我權

清到

好想比Nako咁樣摸我個頭

繼續吹奏蛙蛙

KCON表演完就走

膊頭

百看不厭嘅娃

自己揸機🤦🏻‍♂️

人哋揸機

Ig 權

冇人睇到第一張後面有娜？

琴日櫻花喺法律相談所cut

IG牛油

唔講都唔為意 一睇發現埋油

情侶手璉

葛來芬多

呀妹，唔好孭斜孭袋好嗎

Police reportedly discovered an audio file on a Produce X 101 staff member's phone that mentioned rigging of votes of not only this season, but previous seasons as well

油油

走油失敗

開個新團俾佳恩

Hi

wtfff

有咩咁驚訝

我以為最後會’冇嘢’查得出咁佢而家點樣解釋

我宣布邊個再係度推油就係鬼！！

Vampire

其實已經唔係單油既問題😘

日三單封面己岀

個坐位咁坐法既？

櫻c

日單係咪想隻隻都唔同c

今次櫻C咁正?
係就要加單

又交行貨

下一秒油係咪會仆街

已訂AB WIZONE 奈子同蛙個人盤

等埋店特乜樣先落訂

牙真食咗巨大豆咁

仆街 唔記得咗店特哩樣嘢

我老婆有咩問題

鬼！

希望首歌型啲，俾櫻chok下。

唔會又係貼紙掛

有無聽過人鬼情未了

油B係美女鬼

要wink

ok u win

J2而家播緊排名公佈

櫻好似講過營運會比唔同人C

而家睇返都幾得意,好多人都出左道

造馬證據確鑿

初媛仲等緊運到

cube

一定要走啦
留cube起碼等幾年 gidle啱啱先出

恭喜係j2再次出道

報排名咋,未出道

牙真瘦到

真係比條梯nako企

你地講起cube,想知港女會唔會被解約

下一節有油, 大家睇路.

Cube想自殺既話可以咁做

彩元連續兩次被隊友無視

會俾全韓國抵制

個時個個都瘦

跟得呀純多

造馬造到

油！！！

依家

心廣體胖

如果無日女會唔會咁樣出道?會唔會有而家咁紅呢?

係日本一定唔會有回響

就算冇可能翻案但我都好聽知道真正嘅排名係點

*想

李佳恩慘絕人寰

又要睇多次劇本

無架妹不了

冇架妺，合作泥係乜9

用民主嚟包裝嘅黑幕真係有啲嘔心

越追究現實可能越殘酷
同埋造馬又點會止決賽圈呀
乖乖地追ione 喇
出新碟咪又照俾錢

得1個國際嘅國際女團

仲有miu, miru

原來瑛同櫻拎左支咪走

下尾呀

是咪又要開戰
4mi,佳恩初媛海允入唔到，兩個花瓶竟然同時入到，金彩元催票入到真係空降閪

又開始loop

查下查下就冇左件事

其實再炒作有乜用?IZONE 都搵左咁多錢
想影響 X1 出道咩

開咩戰，結論都係一樣就係公司背後傾好哂

而家睇返舞林,樂華就知啦,都準備好哂開新團

勝利果單查下查下

以為今日31號

佢而家做馬做到咁明顯 比人告都好正常
你估d fans好得閑

其實48一樣做到好明顯，只不過冇人追到底

我覺得48造得仲明顯過X101

至少X101成功走油, 冠軍又係大熱當選.

睇黎又要出我個句

泡菜撚全撚部同我落地獄！！

牙純明明蛋糕C位但最keep到係佢

今日831咩

cb啦

冇上次個首咁嘈

以為聽緊BP

會唔會太差

但都係好嘈

食唔肥

幾似kill this love
同埋啲舞係編得唔錯
但俾佢地跳就好似冇力咁

首歌唔得

我30秒就熄鬼左

好似上隻好d
呢隻好Kill this love

house入面最憎big room house
除咗落club邊會聽

同ROCKET PUNCH ,ITZY 比完敗,加上羅唔到美國簽證去唔到 KCON 係韓國想紅都幾難,上隻碟一個獎都羅唔到
諗緊鴨點算...

拖航母

好好享受埋最後呢年半既時間

同埋鴨有綜藝感
到時女團撈唔掂做綜藝MC 都得

冇得比，itzy 3大唔講，rocket punch 由朱里畢業入武林開始已經有人討論緊，一路keep住有話題

然後Mnet買斷

問題係女團撈唔掂無話題無人會搵你做mc
除非傻監永續啦

真係會入舊團咩
到時都出道年幾兩年

又loop 呢個話題

都話無限loop

3單封面反而唔多人講

同一隻碟另一風格個定位叫人點跟

等到831大家再loop過

全部場開多部簽售，冇人理

我又唔覺得rocket punch跑好出啵

比起everglow 其實我覺得rocket punch d歌都幾大路 唔係話唔好聽 但好普通囉 除非有首上口既歌 如果唔係呢個style都幾難爆

everglow雖然嘈到爆 但big room house無團做 都叫有自己路線

買買買 抽抽抽
不過應該淨番唔多 都係可能之前申請抽時出問題取消左放番出黎

明坤水,等CB

非三大 pd出道歌入榜已經跑好出

尤其bugs 上到幾前下

Melon 女新人團出道歌得itzy ione同rocket punch 入過榜

係啵 咁woollim今次好醒目少少啦
唔好再成日揀d炮灰檔CB

仲有（g)idle既

3單封面PS技術好差
而且同Vampire完全冇關係

我覺得啲日單個名同首歌 仲有啲look都冇關係

聽咗1分鐘
不了

日單好撚hea 去日本變左拍手團咁

日單啲質素真係好麻麻
但佢地日本個市場真係做極都仲會有

武林啲CB時間真係
梨子cb一定撞T團

IZONE 都讓路比 X1 同 IOI ,今次 KCON LV 感覺人氣少過上次 NY 好多

上隻單仲有Vampire feel多啲

agger

今次三單啲相 我以為係影緊秋冬時裝新款相

唔知今次首歌係點嘅呢, 雖然已經對佢哋啲日文歌冇期望

應該都係一首啲歌詞同歌名冇關係嘅歌

無日本妹，無boombaya劇本，阿純過唔過到頭兩round都成問題。

仲有冇人玩緊隻糞驚

咁又比唔到既，NY 始終係美國最中心，LA 始終比唔上

每日齋登入

game 都埋
眼冤

入唔到頭一千名，已棄驚

過埋個活動就棄

一千
我拎完三星牙奈就算

Ig有奶粉！

不停重複Vampire

ig

有啲驚行可愛吸血鬼路線。kyary pamyu pamyu嗰種既話，我會吐血。

佢啲相次次都執到痴根

好過之前啦

vlive

ENOZI CAM

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.33

目標keep住1500算

又多個史萊哲林

keep住頭400
但係衝300有啲阻力⋯⋯

史萊哲林:櫻奶純
葛萊分多: 權奈蛙
點揀好

頂 史萊哲林d衫真係靚d嘅咩
逼我跳槽

支持葛萊分多

葛萊分多

有無課
利申無課

中間再加插地獄Rap

正到

課左一次十抽
開左夏日果張真真花喳

葛萊分多靚d

你無課都咁高次次一瞓醒就跌千幾 依家我3000都無

🤫乖等多幾日先討論，未到8.31

今次應該唔撞T團啦
Queendom大亂鬥

做佢哋把飛天掃把得唔得
想每日都比佢哋騎

咁官方都送得多AP既
不過要keep住打3星劵encore

好正 好Q

娜:我中意去邊就去邊

而家1700幾 未用過回AP同燈
聽日爆發希望可以衝上1000
利申無課

做乜無視娜b 赫夫帕夫

下面果張咁似海允

雖然好仆街 但係有無人想知303原本結果

10月個活動都有加乘

感動蛙

算啦, 知道左對班女有害冇益, 追埋呢年半咪算LO

還我尾尾 miru 佳恩 初緩 miyu

其實油油先係第一名

葛萊分多加十分

想知

有聲

油油衰外貌

綜合分析咁多場con嘅現場人氣
連登或成最大輸家

你地個個都咁高既
我都係得閒先禁下 計過數點都上唔到3000

ET

逢反必紅

好想比呀權見到

私心尾2嗰集排名

Everglow如果延續上次出道bon bon chocolat路線成績應，該會keep住會上升
但今次無LaLa轉到咁重口味concept同曲風，唔覺會多人鐘意同買單呢種style

赫夫帕夫：娜

唔係加60分咩

閒聊007就黎開始啦

真 幾時返去做小電視

外國人好似Buy

奈子都吸到幾個idol姐姐飯。

出場

啲所謂外國fans就算啦
講下啫，肯出真錢支持又有幾多個
利伸:兩次都有買到專

母愛犯濫

即場問韓line日文

外國人:刷views ok 比錢不了

油b隻手怪物黎

小姐姐首新歌咁似kill this love既

奶粉大大聲叫人停

你睇緊乜？

007

奈子你又嚟

權個鼻

仲咩姐， 你個摩洛哥.

無禮貌啊
大大聲叫人停

權好玩 笑死

LA live

係咪準備翻案啦

純cls

唔明日文 但係明純嗰part

櫻花一個人帶全場韓line

娜b 正~

牛妹贏曬

綜藝感一流

都差唔多六七年無睇過007
d人仲係咁既樣

腿

好想奶

music

原來啱啱izone上咗twitter world trend

奶粉經過今晚應該又招一波黑

呢個就係黃金檔既power

兩條link 都睇唔到

屌原來"會津藩"日文同izone同音
睇黎可以去幫福島重建

美久ig story

岩岩有人統計
反而唔熟日文既鏡頭時間仲長過jline

終於放得合照出黎

仲有nakomiku

我等左成年啦

唔識日文 等中字算

簡單黎講
奶粉自介緊話自己14歲
d主持人打斷問你真係14歲
佢走大大聲講你地等陣先但我自介埋

喺搞笑吹水節目當笑料睇啦。叫minju做music都係扮唔記得搞笑啫。

係日本人角度的確無禮貌
但考慮到佢識得少少日文同得14歲
算啦

咁佢都係被打斷姐

搞笑還搞笑
牛妹又唔見咁樣喝人？
對面個堆男藝人全部都係大佬黎
之後一句唔滿意你成隊可以拜拜
例子可參考上年松本人志爆禾珠唔打招呼
禾珠即刻雪藏

牛妹都有俾人打斷
唔見佢屌？

嘩原來細個就可以大曬

禾珠被人雪一定係因為冇打招呼

咁惡架咩

應該話係最後一擊
要個大佬係電視機面前屌你喎

WFC
唔信既話等睇izone 照上節目

日本d大佬級人馬好把炮
之前日本娛樂圈出咗醜聞炒咗d人
松本人志屌個老闆炒人個老闆都要即刻道歉話唔炒

你咪照用咁撚樣既態度上綜藝lo
到時有咩獨狼襲擊唔好怨人啦
因為人地本身細過兼唔識世界嘛

癡撚線無禮貌都可以肆無忌憚
奶粉再唔管下自己d脾性佢咪撚洗旨意再係日單日本市場有前途

睇返d repo啦
而家直頭話有staff去櫻花條隊到搵d人去握下奶粉
可想而知奶粉d fans有幾多啦

美久ig story有呀奈呀純

上面已經出左圖

將少少嘢無限放大嚟講

上唔到紅白都好少事姐

呀純條片咁似呀蛙

我初頭都分唔到

係既係既，下次日單拍手你去教育下奶粉，或者你叫櫻話下奶啦。

櫻花都有叫膠真跳好d啦
我唔信佢無叫奶粉小心d

nako反而爆紅

咁多人圍觀仲直播。

笑撚死

祼跑嗰個巴打找數？

觀鳥團正

好似話等佢40分開始跑
蘋果記者都到埋

咁癲 玩到有記者

仲合照

繼金鐘麥記又一力作

勁多人

奈好叻女 溝韓妹

咩都睇唔到

4萬人睇黑畫面

點解我要住大西北好想去現場觀鳥

五萬人聽裸跑

好癲 真係唔好亂講野

祝你生日快樂
希望呢間係好公司

佢出黎找數 真漢子

佳恩生日粗卡

李佳恩生日快樂

咁大個仔都未見過有巴打真係會找數
好榮幸見證時刻(黑mon
相反我地某指巴打

佳恩bb生日粗卡

找數真漢子算係咁

支持 當面話下佢比人推上一位 好撚唔岩

岩呀屌 又話出旺角
男人老狗講得出就要找數啦
比著我一定秒找數

講到走數 唔好漏左 Y巴打

Yerinako
幾時找數

港場坐佢隔籬，話會走數。

日本真係好鐘意影腳

原來有live唔怪得推左咁多

笑死 咩repo黎 定你get錯左
最後得櫻奈仲有好多人排緊 d staff最後都行過黎問仲有冇人有其他人既券 只係咁姐

連續幾下由腳炒上去。

【成員看007推特755提到】
芽瑠：最喜歡的節目出現了IZ*ONE桑〜💕
しゃべくり007
-
舞：哇、Saku醬的睡臉🥰
しゃべくり007
-
美久：IZ*ONE名字的由來不會太讚了嗎？ ？
現在才。 。
しゃべくり007
-
粉絲：しゃべくりIZ*ONE出演了呢☺︎︎☺︎
花：錄起來了🍒

190819 Team8坂口渚沙超話 ins story提及仁美

cr.nagisa_sakaguchi

禾腿控

用左飯送既手機殼

清純都係 中首送既

牙真唔好再食喇

架火車
TWICE有效，IZ*ONE搵我牙真頂檔？

唔記得有冇人過
S Cawaii!雜誌相

返左韓一日都唔夠 又要去日本

腰呀~

早晨一推

早晨早晨

推

早晨

呢套野會唔會有中字

睇咗生肉

櫻花件衫同帽係片入面呢個女仔送

個袋

演一封喵都做到金剛棒。

nako出現係娜B mail既眼鏡倒影入面

2張圖第一眼都係望到權奈先

蛙 jjinjja nice body

個個都

今日休息

我都有呢件uniqlo衫 可以做情侶衫了

converse

on99黑警

殘忍到

清純喺偶運係咁抄人牌

佢地幾時死

姬王

落地獄

佢地落地獄都平熄唔到我嘅憤怒

人哋揸機

mgma已經溝咗人

睇完琴晚同呢單野 就好撚頹 好似咩都幫唔到手咁

唔止諗幫唔幫到手 我諗緊如果自己遇到點算

呢個關佳恩BB咩事
[KPOP] 2019 K-pop討論區 (23)

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

L抄人地封信？

大家小心d啦，夜晚自己一個唔好去啲敏感地方

你赤手空拳 小心啲喎

櫻今日三封喵

黑色

小心呀

開左YouTube channel

未有野睇 不過已follow

午安午安狗狗

睇唔明既twitter有英翻

個人技

又來人哋揸機

高速郁鼻呢招係咪第一次出？

油b咁靚...

後晚7點 UTAGE! 令和の夏！挑戦の夏！有得睇

Nako跳mister

應該ok嘅 跳得黎繼續有佢嘅可愛效果
反而期待櫻扭腰扭pat果part會扭成點

我愛油b

油B身材好正

我立即屌曬上面咁多個老母！！

肉體飯lm

追數post

Kara

呢個真唔睇樣好正

最右係權定純？

似係權，呀純要保持形象

得權櫻奈仁出席

睇樣都正

你愛油b 油b愛我

喂呀演 快啲放開個女仔

淨係對腳都可以玩成晚

希望曹婦盡快比人踢爆票數假
然後畀人強制退團

腳

睇仁美比起pd時既進步先

見到佢而家發光發亮
人又自信咗
真心好安慰
我愛仁美

娜b個頭真係搞唔掂

呢四個全都要

Omg? IZ*ONE’s Shabekuri 007 (with Korean subtitles) is trending fourth in Naver TV as of this tweet’s writing? IZ*ONE’s i m p a c t

發夢就有機會

如果有得賜酒我會賜你一千萬支酒

如果佢退團我去維園裸跑大叫我要屌油油！

娜b成臉都係油b d口水

慎言呀

未撚驚過

等睇走數

佢真係咁退團絕不走數
加多項
佢退團然後佳恩初緩是但一個入番團我就係上年831個po每人派一千

應該真票都夠12

又有得彩姐同ione同台

係 反而穩我覺得仲唔穩過油
當時油計過 naver views DC 排名 全部頭幾

呢d刷出黎既都信
咁櫻花應該拎第一啦

根本係應該第一喎
七月姜丹第一果個idol榜 頭十得櫻花一個女idol上榜 仲要係日本人 根本就好撚紅

不如改真票keep到頭12啦
想睇你裸跑

所以仲話油入到圍
我呸！

都話要油退團啊屌

歡迎擺係po頭binc

是但啦反正真正櫻飯係唔會想佢c位出道 實被班右翼韓仔屌到上天

今次日單好似櫻C 我都好擔心

我見之前啲圖仲以為係周c添

就算比你查到佢根本無頭20名都唔會退啦
無得睇裸跑

公告全世界盜錄日本節目？

奶粉都好危

果時追pd48開頭果幾集果時
仲以為牙真會攞第一

實在太多可能同變數，估咩結果都合理。

竟然
正路會估櫻/佳恩

反而覺得真係一位競爭者
但最後唔會拎到

但確實佢真係好吸眼球喎
實力又好心態又好人又好

果時覺得佳恩同圭悧都係嚟撈人氣
唔會向呢度出道
同埋日本妹都唔會高排名

不過講堅估唔到Pledis咁辣殺姐

最正路係櫻
所有數據都贏人條街

我估櫻

彩燕後尾爆上黎
大部分韓國網站one pick第一
最後十二名

幾日冇追post
近排有咩睇

IZONE featured on The Show 200th Episode for their phototime while leaving the show

They ranked the different phototimes and IZONE ranked 3rd

想睇你找數

最初分排名格硬比A佢就知道有d野啦，明比個C位佢引日本人睇pd48

救火裴第一集：信我，俾個A佢

日單喎
韓單就話姐

你好 請問今日閣下找數未

其實連首歌係點就開訂齋用拍手同簽名引人去買，係咪只有日本先得？